導演黃嘉威涉騙未成年少女拍寫真被捕

【16:30】消息稱，警方懷疑另有數名13至14歲女童受害，正全方位調查案件
【16:30】據悉被捕男子為導演黃嘉威
【11:43】被捕男子已被暫控向16歲以下兒童作出猥褻行為及製作兒童色情物品，案件明日於西九龍裁判法院提堂。
【11:31】更新內容包括牽涉罪行的最高刑罰

警方於本月15日接獲一名少女報案，指一名男子自5年前起，向尚未成年的她作出猥褻行為及拍攝她的不雅影像。荃灣警區重案組人員經調查後，於17日在荃灣區拘捕一名姓黃37歲男子，涉嫌向16歲以下兒童作出猥褻行為及製造兒童色情物品，被捕男子被扣查後，已被暫控向十六歲以下兒童作出猥褻行為及製作兒童色情物品，案件明日於西九龍裁判法院提堂。

消息稱，被捕姓黃男子身兼導演及演員，他透過社交網站，約五年前結識該名未成年少女，聲稱為她拍攝沙龍照。少女不以為意，曾一間時鐘酒店拍攝沙龍照後，被哄騙拍攝有裸露成份寫真照片，更有人要求少女擺不同姿勢，該導致亦曾涉嫌非禮她，當年女事主未有報案，但事件一直纏擾著她。至近日，女事主回憶當年的不快經歷，不甘遭對方非禮及拍下不雅照片，終鼓氣勇氣報警。荃灣警區重案組接手跟進，經調查後於17日拘捕該名涉案男子。

被捕男子本港出生，香港演藝學院戲劇學院學士學位榮譽畢業生，主修表演，但亦有不凡的音樂造詣。高中時代已開始於各大小場合演唱，大學時代更於酒廊任業餘歌手，長達六年之久。於07年至09年期間他成為亞洲電視藝員，曾演出電視劇，並於08中國奧運期間任奧運節目。他近年亦曾與著名藝人合作，他有份執導或演出不少舞台劇，口碑及票房均不俗。

黃氏亦勤於進修，2011年於HKU SPACE(香港大學專業進修學院)市場學及品牌管理文憑畢業，並於2013年於University of HULL(英國赫爾大學)市場學學士榮譽學位畢業。黃氏於2013年開始擔任舞台劇導演工作，以及推動香港非主流音樂成為主流音樂，在娛樂界頗有名聲，卻面臨因今次案件令形象毀於一旦。

由於女受害人被拍攝不雅照片時尚未成年（未足16歲），該批相片乃屬兒童色情物品，拍攝者會觸犯「製作兒童色情物品」的嚴重罪行。根據《防止兒童色情物品條例》，印刷、製作、生產、複製、或進出口兒童色情物品均屬犯罪，經公訴程序定罪最高可罰款200萬港元及監禁8年。即使不是拍攝或製作者，任何人若管有（藏有）兒童色情物品亦屬犯罪，經公訴程序定罪最高可劏罰款100萬及監禁5年。

fbi

王晶錢國偉果d屌過咁多條女都無奶過野
條導演仔就唔識玩啦

高志森徒弟 ，垃圾到成日用d 舊人來食人血饅頭

抵撚死啦

居然無搞過

低智森

佢d劇好鍾意用舊人做gimmick 來呃錢

係咪近期上位呀? 無啦啦隔咁耐先俾人告?

因為唔駛靠騙，女自動送上門

5年之後先同你秋後算賬
得罪女人嘅結果就係咁㗎喇

樣唔差

影相就影相，影裸照就影裸照，乜撚嘢叫沙龍？即係有著定無著？屌你老母。

沙龍 = 加SOFT FILTER

我都想影呢啲相 不過係搵成年女仔
有咩途徑

facebook /IG

想睇

fbi is watching

即係而家加soft filter幫女影相犯法架？

2017年，黃氏也憑《《未成年少女的駕駛課程》「Uncle Peck」一角獲提名第九屆香港小劇場獎)最佳男主角。